====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le recul de quelques années permet de constater que l ' impression de contraste s ' atténue et se fond dans l ' organisme urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

